支持修例移交罪犯ga入一入黎

咁你地支持加拿大引渡孟晚舟返美國？

唔準諗，即刻答

加拿大同美國都係法治之國，所以支持，北面個個，你覺得呢？